其實毒撚同正常人冇分別

大家都係人
請不要標籤毒撚

有人講過毒撚唔係人咩

正常人點會係毒撚

樓主吹奏自己

毒撚性格勁黑人憎

我有得屌女，你冇

同一般人分別係窮

毒L同正常人冇分別？？
毒L一睇就知

你再開post無圖，大家標籤死你添